李卓人：留議會有受害人 令國際加碼

李卓人料再有DQ：一定要有受害人 國際會加碼

李卓人出席港台節目《視點31》時表示，去留均是抗爭方法，惟真空期能容讓中央為所欲為，通過境外投票、明日大嶼等議案。李卓人認為，過去一年議會、街頭及國際戰線三管齊下，才能成功頂住《逃犯條例》修訂；但在《國安法》下街頭抗爭愈趨吃力，議會應作為「食力位」保留。他又相信，接下來會有更多的DQ出現，「每DQ一次就有一個受害人，一有受害人國際就會加碼」，強調一定要有受害人，「抗爭就係要比佢踢走」。

黃毓民反對有關說法，批評是「人為刀俎，我為魚肉」，完全受制於人。他駁稱，人大作的是非法決定，在大是大非的原則問題下，民主派絕不能含糊。黃毓民狠斥，留守議會戰線的說法無恥，戰線早已崩潰，批評過去多年民主派沒有做好議會抗爭，包括當年李卓人同意修改《議事規則》，以及今年審議《國歌法》時民主派未有投票等。他又以台灣萬年國會為例，批評延任樹立極惡劣的例子。

01唔貼link

唔好意思借個位

委乜任? 要求九月恢復選舉啦

屌你過往DQ有泛民份咩？扮L哂野